【屯門緊急開花】10.28夠人

放曬化武啦
緊急過緊急法！！！

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

要人啊

唔好比屯門牛又做condom😭

真定假？

推

佢一陣放tg 啲手足返屋企用唔到水
大家要去嘅話就買多啲水先

啱 要水

出黎啦屯門牛

要係TG FB度宣傳埋, 最多幫你推

停水wor!

push

要買吖 大量自備吖牛牛

圍行動基地同圍狗屋有乜分別? 小心係鬼活動

又玩突發
錯幾多次先醒
自己分析啦

大家諗清楚，要大量哨
（唔係牛牛，一切小心，避免中伏

屯門牛牛可以嘅話 必要時幫手帶散

係咪真係開花？我九龍人都入黎

集到1000人啦每人都要帶多d水吖！街坊幫手準備

建議街坊去 目的係要交待
預咗佢唔理 之後再定日子集人開佢老母花

利申：牛牛街坊

可以 到時睇情況
難免瘋狗症發作

Push

呢啲岩哂街坊去啦

帶文具就神隱先 街坊要先進場

今日呢單野真係好撚仆街
我見 d 小朋友咳到仆街 ! 黃膽水都嘔埋

話比人知係佢地搞出黎
報紙冇得避一定要寫警察設施

夜晚區外人都好難去

on9

好撚多鬼 五個月都黎 圍咩鳩狗局 仲要係基地 貪人多?

元天 可以考慮黎
其他區唔好啦 夜晚有文具屯門出唔返去

文宣大量發散緊
文宣組效率致敬

緊係啦 你唔係住嗰度嘛

太遠...
只能幫推...

唔緊要 主要想屯元天人
都唔想九龍港島手足出唔返去

集合還集合
唔好搞太耐 如果唔係俾人SPIN

tg?

香港島人唯有睇直播做冷氣軍師支持
加油

太遠黎唔到
但手足們要小心 不被捕為大前提呀

推，屯門撚！

一定要攪撚大佢！！！！

幫推

屌 戰術好心唔好tg 同連登講

p牌，又想撚手足去死？
收皮啦黑警

小心！
得咁少人就號召上街 睇路

唔好推，又係撚手足去死

去既人到現場自己睇情況，人少真係唔好衝，家下好撚易出事，琴晚我係觀塘差d瀨咗野

啱 街坊牛牛先進場！

小心甩尾呀

黑警心諗有人肉可以試
正

pish

提醒大家都似
圍狗屋冇一次係成功
8－9月我哋已經玩過好多次
唔好衝動

外區撚唔熟路，但行動基地應該都重狗掛
諗清楚，小心行事

但係消息由
屯門哨兵發出...
難道admin 中左招...
如果唔係就係真活動...

記得勿戀戰

保持思考
admin唔代表正確
你諗下我哋圍咁多次狗屋有邊次唔係損兵折將

又送頭

理智最重要 勇武唔好急於衝
相信大家
附近有好多居民 要幫手叫閂窗(良德街一帶

一陣建生見

圍狗屋就唔建議

一齊去吸毒 然後一齊call白車去醫院，一齊控告政府索償100萬
有冇得諗？

就算去都唔係去呢度
而係警署報案 報撚到佢落閘
你去到PTU果度想做咩？
叫一晚口號 等驅散？

不如超合作運動去屯門狗局報警懷疑有恐怖襲擊睇下班狗點

千人警署報案
夠膽就落閘
好過去PTU唔知做乜

圍行動基地嗰個位幾架eu一夾就玩完

所以大家唔好一見到行動post就狂吹雞
我唔係屯門人 望到個post都推咗下
跟住諗多陣就覺得唔對路

消防都測吾到tear gas

消防處接受查詢時稱，消防處於下午3時半起接獲多個指屯門鳴琴路及新圍苑一帶出現異味的報告，先後派出4輛消防車及兩輛救護車到場，並先後到警方屯門大興基地、屯門泳池及區內多個地盤檢查，發現上述地方均無洩漏可燃氣體、硫化氫、一氧化碳等氣體。另外消防員亦向警方屯門大興基地方面查詢，了解有無氣體洩漏，當時有警員指聲基地內並無氣體洩漏。

新聞無講話消方測唔到tg喎

保持冷靜 諗清楚有咩目標先 高危地區唔好衝動

唔好圍狗屋⋯

推推推

留俾牛牛去

係 屯元天為主要 盡量街坊/社區主任做主導

狗發難先壓制

上次tst又係區域group admin發出，
結果200幾嗰手足被咬
你諗你

真 建生唔識路走好麻煩

睇tg好似已經有防暴

要推

最新消息：
2030 大興基地內外 都有20up綠衫

唔係仲信政府呀?

推 i love tuen mun

屯門牛散水天下第一
撚晒啲狗出黎散水

區内都未必識路
建議和理非去市中心齊齊警署排隊報案

屯天元手足

太夜好走，慎放癲狗咬

建議自己區先好好入去

咪撚去寶田

又圍狗屋

喂， 其他區有冇諗過幫手，每區自動自覺開花啦

小心班狗用返化武對付你地

良景
良偉樓 3516
良俊樓 7983
良智樓 2648
良英樓 9710
良華樓 3251
良萃樓 6138
良賢樓 3489
良傑樓 2347

#田景
田樂樓 6512
田敦樓 6813
田萃樓 5621
田裕樓 7391

#山景
景富樓 高座 9239
景富樓 低座 9328
景安樓 9236
景貴樓 高座 9218
景貴樓 低座 9829
景業樓 9623
景華樓 9269
景麗樓 9612
景樂樓 9823

#湖景
湖月樓 2369
湖翠樓 2831
湖暉樓 7863
湖碧樓 4580
湖畔樓 1436
湖光樓 8972

#大興
興耀樓 5106
興泰樓 6208
興昌樓 7310
興盛樓 5409
興平樓 3205
興輝樓 3140
大興花園一期 1座 1328
大興花園一期 3座 R6328

出丫

唔明點解要去基地直接送頭

呢頭散水唔難架喎
調頭就跑大把路

推啊

篇文好撚鬼
口吻好那似叫福健人出來個幕咁
講撚過太急既根本唔夠人
去既剩送頭
咁夜都唔撚知係未有刀手等伏
加上p牌出post，肯定鬼
等死全家啦

因為係鬼，你見幾撚多p出黎推

全部街坊

手足小心慎妨有詐

區外人屋企聲援
真街坊落場！

街坊落場！

痴線，鬼乜撚野，自己起底，屯門好好走係事實，屯門都走唔倒平時啲副本全部都唔洗做架啦